非P 牌仔快點推818

係咪想輸呀

屌你哋 連仔做咗嘢
P 牌仔無得推文
點解都係推唔起818

非p 牌 快d 出力呀

光復香港
時代革命

推埋下面嘅po

【突發】義士梁繼平、黃台仰「現身」8.16 遮打萬人集會！

[突發] 816遮打要人！

[緊急呼籲] 818和理非全面進駐維園

【文宣】咁撚鐘意話甲由呀嘛，我地要令你班仆街後果自負

[重開] 我希望大家仔細諗清楚，呢次運動失敗既後果有幾慘

需要大量文宣呀

18一齊出

推

p牌仔手動推

緊急

全部人同我save 晒所有圖
搭車搭地鐵
同我周圍airdrop 話晒比所有人知
同我po 晒上ig fb 洗版

需要大量文宣

眼前既香港有幾恐怖？

818 今次唔出 真真正正以後都無得出

大家記唔記得
我哋約定過
有一日 煲底相見
有一日 我哋毋須再戴口罩
有一日 我哋再無所畏懼

818 一定要見

push

懶鬼

係咪侵侵講幾句
香港就唔洗自己救

醒未呀

侵侵助攻
咁港人更應該乘勢進攻

同我放低你杯喜茶
大大力推晒818上熱門

8.18 齊上齊落

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

香港人嘅每一步
都係一齊走出嚟

香港人嘅每滴血
都嚟自我哋倔強不屈

香港人嘅每滴淚
終會灌溉大地 遍地開花

港難當頭 勿忘犧牲
光復香港 時代革命

818

你

有冇合集post 可以一次過等我地冷氣軍24x7咁推

推一下

香港人爭氣啲啦

放大呢個QR code, print 出黎，比班冷血藍絲入黎睇，比個理由自己818行出黎

721 811

P牌仔手動推

嬲

手動推爆佢

我最期待的 反送中 懶人包出現了

探

P

推唔該

推推

818出黎啊 DLLM